{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007907",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 풀빌라워라벨호스텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合、予めご連絡ください。 追加人数に応じて費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 チェックイン、退室時間を遵守していただき、客室と施設を使用する際の毀損や紛失の責任はお客様にあります。損害賠償が可能です。 直火で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他人に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 客室ではIPTVとWi-Fiを利用でき、プールビラプレミアムペンションではプールが運営され、温水プールの温度は追加料金があります。 バーベキュー場が利用でき、ペットと一緒に宿泊できる客室もあります。 10kg未満の小型犬は最大2匹まで可能で、愛犬ごとに追加料金があり、駐車も可能です。 コンビニはペンションの近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインや退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックインや退室時間を遵守していただく必要があります。また、客室や施設の毀損や紛失の責任はお客様にあります。損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "炊事道具は持ち込みできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できる客室もあります。小型犬の場合、最大2匹まで可能で、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "コンビニは近くにありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにコンビニがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 332
    }
}